一人一句經常講嘅口頭禪或者金句

口頭禪
1.基本啦
2.感激你
3.嬉戲

即係咁講姐
都係咁問姐

屌

啱呀

係精神既

咁趣